南亞狗真係仆街黎！！！！！！！！！！

話說啱先收工
落到鋪頭樓下聽到有個阿婆大叫
：「偷野呀！偷野呀！」
跟住望去前面見到有個男人
抱住一大袋野急步行
隔左幾秒見到呀婆離遠追緊過黎
條街啲途人一路得個望字
我本身都諗住多一事不如少一事
猶疑左幾秒都係追啦
有個啊叔都一齊追
追到埋個男人側邊
嘩 屌你！高我成個頭，面露兇光
佢望一望我就掉低左袋野走左去
我都唔敢繼續追
阿叔都係屌下佢算
睇下身型可能兩個成年男人都㩒佢唔住
加上我係瘦弱毒撚
就咁睇住佢拍下籮柚走咗去
之後阿婆嚟到話要報警
我話人都走咗啦報警都冇用
有個阿姐仲搭嘴話嗰啲人差唔多樣好難認

最後我想講嘅係南亞真係仆街種黎，最叻偷野搶野強姦打劫，
香港人要團結對抗外敵

Btw袋野重到仆街，個南亞拎住仲行得勁快，我拎住行左幾步都喘哂氣

樓主幾高?

米七，矮過九成連登仔

肯追都算係咁

佢走左嗰下其實都幾唔甘心
但又驚佢打柒我

阿爺廚房1

蝻亞狗

個個都葉問咩

樓主
南亞狗無性
一陣一刀吉落黎就係咁先

追嗰時都未知係南亞黎

咁高你成個頭都成米九喎 真係好撚高喎

窮寇莫追，你做得已經好好總體上都冇損失係好完滿，再追有機會發生樓上講既情況

樓主追還追，要顧自身安全呀，雖然拉唔到佢，但攞得返 d 嘢都算係唔錯

應該要報警 備左案先都好
佢搶得一個 就一定會再搶第二個
我住個到附近係南亞人集中地
長期有警車停係到 係有啲阻嚇作用